【日文jj請入】想知依張story講乜

唔該曬

sor for好大聲
妺妹同老母一樣好驚曱甴(?)
經常都係老豆負責處理

老母同阿妹一樣係G

利申：N1 180 分

謝謝 大神

老豆或者我

G=ゴキブリ

如果有人有睇story 呀妹個堆日文講緊咩

睇漏左か私

漏咗少少：

sor for好大聲
妺妹同老母一樣好驚曱甴(?)
經常都係老豆或者我負責處理

好大聲，唔好意思。
阿同老母一樣，都係搞唔掂曱甴。
處理曱甴嗰個次次都係老豆或者我。

利申： N3 120分

勁

估唔到日本人都識G呢個字

G,全部都係G